點解張敬軒唔大大聲認自已係基佬?

個社會咁開放,認左都無野,好過收收埋埋

因為佢認自己係耶撚

人地係咩冇必要同我地交代

佢唔係一早認咗啦咩

秒

如那天菊花正開 期望可跟你示愛

1定0？